呢幾日覺唔覺得成街都係大陸人

每次爆發前都係咁..

有香港身份證支那人

多左好多蝗語廢老